胡師傅係咪藍？

咁耐都無聽佢開過聲

冇開聲唔係中立咩

啲肌肉好黃

樓主做咩唔搵你食飯

應該黃 成日叫人健身

同埋遲下 口號可以試下改 香港人 掙扎 咁樣比較有共鳴d

變左報仇好耐 啱啱放監？

樓上留膠做咩 夠薑咪負評

我意思係轉做掙扎

黑警胡椒警棍combo，一樣即時頭破血流

咁嘅體型差佬邊敢埋身警棍

比黑警騎住聞佢袋底